曼城真係好撚廢 近10年洗左>1億磅

請埋哥狗 開哂金手指 遠超其他球隊 但都係本土聯賽屈一兩年機
人地高普錢又洗得小過你幾倍 但已經歐聯+英超
哥狗真係吹得太大

起碼嬴到兩年 你睇下最聯

+英超
你講到好似攞左咁

高普真係完勝條光頭佬

曼城需要盡快輸掉一場比賽

口硬

4年得兩個大盃

冇高普比較咪ok
一比就慘不忍睹

高普一個歐聯都贏啦

一季本土三冠都好難

歐聯？

專心搏歐冠好過
比我都唔鬼要個英超打歐聯算啦 攞左幾轉都厭啦
加埋li兩年D歐洲強隊無以前咁屈 正常發揮的話輕輕鬆鬆

歐聯四強先出局
同一隊波打四條線..算係咁啦

八強？

8強 連續兩年

廢撚到
仲季季keep住買人

唔買一季包變到阿記咁

記錯

阿記7咁多
拍馬都追唔上

帶利記拎一次英超既難度仲大過帶鏝+拜+巴拎兩次聯賽冠軍

講笑咩 哥佬正正常常係搞唔掂歐冠

阿記 -400m

哥狗一接手已經係冠軍級球隊啦
高普接個隊係咩？垃圾魚腩歐霸16強都入唔到咋
用三兩年歐聯決賽> 歐聯冠軍，再今年拎埋英超
痴撚線

十億呀屌你，講一億同侮辱曼城有咩分別

獌笑左

攞左幾轉可惜辣殺利自英超成立都未撚拎過呢

唔專心都唔得啦依家

猁係少用錢得黎勁到痴線
鏝係用錢同成果成正比
獌就…

我獌都無乜洗錢

哥迪奧拿係唔識買後衛
買親果d都係中伏野
Mendy, Stones 又貴又廢
右閘買左簡迪路又唔撚用, 都唔知買黎做乜9

講教波高普勁過哥師多多聲
可以同費格遜比

上兩季咁勁都搏唔到 今季仲難啦

拎英超有撚用老細請佢返黎贏歐聯架

帶英超隊攞晒歐聯英超 真係得佢兩個

拎左好幾屆英超 抵啦

正比?
拎唔到歐聯都唔收貨啦
呢十年洗既錢差唔多 = 利+車+熱+阿
歐聯決實都未入到牙
4強就唔記得入過未

文仙尼係開國功臣
柏帥都叫交過貨
主力係佢地買落

哥狗只係换咗兩閘
所謂嘅戰術係吹大咗

100分嗰季歐聯俾利雙殺

同拜仁一樣，淨係聯賽冠軍，好多人都做到
當年文仙尼教國米又係無歐聯先要換 daddy
仲要哥狗錢又洗得多

當年利記實力同而家嘅阿記不相伯仲，高普真係好癲

未入過4強呀，哥狗第一年16強比摩納哥反cup, 第二年比利雙殺，上年又比熱搞掂左，反而利都入左2次決賽，熱都1次

今年皇馬果關都唔知過唔過到

入4強果年邊個帶？

哥狗黎之前個季入過

agger 上年其實有機 點知都係比兒子屌打出局
今年條後防都唔掂啦 公司走 費奴＋cwa老 拿傷 仙冇得出
前面又冇上年後半季咁sharp 可以出辛尼玩全攻型
耶蘇+丁力+馬水 都已經廢過阿古獸+丁力+辛尼 幾個lv啦
除左bwa 丁 kdb 其他主力都老啦 靠黑白文耶蘇馬水果d真係等收皮

吹撚到大哂啦
連續兩年歐聯比利同熱踢走
又羸到聯賽 即係話比全世界知淨係食恰中下游
高普用行季屌打你垃圾金錢足球

哥狗條垃圾教全盛拜仁都兩年比西超踢走
又係淨係識屈本土
淨係敢教班霸
人地高普有曼都唔教 走去教個陣個隊垃圾利

佢依家保守到...
唔知係咪因為兩次都俾西超炒

好似係工程師

係呀，反而係咁燒錢嘅哥狗未入過

高普熱情好多

高普買啲人其實都好撚貴
艾利臣 €62.5+10m
雲迪積克 £70+5m
法賓奴 €45+5m
基達 €65+10m
沙拿 €42+8m
文尼 £34+2m
頭三個直頭破咗同位置嘅世界紀錄
但真係不得不佩服佢眼光
貴嗰堆冇一個入錯貨
係一個都冇 全部都踢得起
其實係好撚癲嘅一件事

哥狗條防線都兩億

頭2年係貴，不過一買就將利嘅英冠等級後防變成當今最強嘅後防之一

係放走古狗先有眼光
放走佢成隊都無廢過

條垃圾教左十年波應該係史上燒錢最多既教練
冇美斯什麼都不是

提升TAA同買羅拔臣都好堅，呢兩個差唔多係當今最強左右閘

釋放曬全個中前場
前面三個各有特色
中場負責搶截傳送餵波
好立體

Roberson 好似7 M 咋

果場真係兒子代表作

利後防前線都有明顯頂尖球員
但中場無乜邊個特別突出
但workrate 極高

沙拿同文尼個2筆真係唔算錢黎 利放走2個後生仔都cover返條數 賣後生仔賺錢方面利都有進步

羅拔臣係搵個u23球員換 所以Robertson 係免費

7M買 再放番7M人比侯城 = free
左右閘成本 $0

中場仲用軒巨就知廢
新特蘭既人

文尼沙拿加埋成95m歐羅喎

屌你咩 軒呢排勁到癲

屌 佢係勁 新特蘭唔撚使降班啦
軒巨勁過鏝城邊一個中場？

阿記一個pepe都80m歐

法賓奴算好好啦，加上利都唔打中場，左右閘不停出波都夠玩

真
一路仲用緊球會收入+牙朗舊錢

Pepe係80+10m呀陰公

勁唔過就代表廢？ 同埋我都話呢排勁，新特蘭降班咁耐之前

係3年俾3隊西甲踢走 皇巴體
仲主場俾皇馬炒4蛋

冇左爺爺嘅阿記成日做水魚

我意思係話
利呢個陣 成本計 拎到冠軍係笑話
利申 利迷

羅拔臣同沙基利直頭係垃圾堆入面搵寶藏

法甲最差十一人的奧力治都可以上神枱

咁你又唔好咁串
咁李城呢個成本拎係咪仲勁呀

唔好唔記得猁都有份打

利踢法咁依賴2閘
但成隊波得3隻閘（taa, robertson, milner)
milner 仲要替工
Robertson 一傷即崩潰

作為捧左16年既利迷
認為今年歐聯可以半放棄
全攻英超
今年英超真係now or never

中場防守補位交足功課有突
workrate高兩閘先敢壓上去
解放咗taa同rob

沙基利一早喺堆填區發緊光
但羅拔臣真係諗都冇諗過會變世界級

佢入得南野應該有好野睇

TAA都係，諗住呢兩件係普通料黎

冇話佢唔勁 做人唔好咁挑釁
你望下獌個成本拎咩先

基本上冇諗過拎歐聯
連世冠都寧願佢出副選打

阿仙奴不敗11人個成本先勁

蘇甘保 高爾免費
高路托尼 €幾十萬
列文 施華 韋拉 堡蛇 皮里斯 €幾百萬
羅倫 柏金 亨利 €一千萬鬆啲

對比返同季嘅車路士嘅收購
基斯普 梅度 杜夫 馬基利尼 華朗
全部都要€20m起跳

哥狗自視過高
防中後防成日唔重視求其搵人頂
拜仁又係鳩塞人去中堅防中位
依家又係
話就話係仲攻到但失得仲撚多

羅拔巨英甲料

哥狗歐聯淘汰賽作客有無4成勝率？
條友作客輸撚硬咁既樣

防線其他三個位 馬貼同阿諾唔洗錢 羅拔臣8m 除翻開條防線都唔算貴

頭三個紀錄都保唔住啦
Kepa, maguire, rodri

阿歷山大阿諾青訓冇得講
但羅拔臣個性價比真係好癲
£8+2m踢到£80m嘅水平

其實係唔洗錢 同時間8m賣咗條垃圾去候城

係 全部都係英超隊
其實洛迪同領隊都係違約金嚟
雙方傾出嚟嗰個價通常值啲

我連條友叫咩名都唔記得咗

Why not both

曼李再失多1/2場 3月頭可以firm英超 再專心歐聯

Kevin Stewart

出 66 67 54呢d踢聯賽

依個post變咗利撚圍爐

TAA好似係佳尼傷左推出黎頂住
屌那星一開始踢騰雞到

好似第一場就對曼連?

美斯咪又係靠沙維，小白carry

神軒比人百屌成才，依加點會同當年一樣咁廢

佔中三子都工兵黎 負責破壞對面組織only

炒文仔工程師請光頭佬真係好on9
完全見唔撚到成績有咩進步

我認為羅拔臣已經係頂級左閘冇錯
但最多係頂級
但taa今屆個表現唔係頂級咁簡單
無諗過一個右閘可以做到playmaker咁既角色，個波係final third落到佢腳就唔知佢會點傳中，好癲
高普有咁既諗法仲痴過哥帥搵兩閘移入中間打235造波
就係因為有對咁既二閘、高普寧願中場用工兵cover佢地，都唔買攻中

高普係識物盡其用，甚至會因應出咩人而用咩戰術
而哥帥就識令岩用既球員再升級，唔岩變廢物
所以哥帥要去班霸先可以比佢不停試

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

曼城戰力強勁我諗冇咩人有異議，但我唔同意 "一隊波打四條線" 呢點。

因為人腳方面，佢真係砌得出兩隊再多少少有力爭英超前4嘅球隊。

試左乜？

哥狗滾回加泰啦

agger

我記得佢第一場就對曼聯 係人都騰啦

高普當年帶多仔一步一步帶到打破拜超壟斷
又打到歐聯決賽
係2個25走去拜先開始無得玩
利本身係有d人腳，但高普又係慢慢執幾年玩到依家咁勁

哥迪奧拿條撚樣簽我又唔用
都知佢廢啦

佢喺巴塞嘅收購工作真係好撚on9
咩基利臣 軒歷基 基格連斯基 希比 艾費利 卡沙利斯

定十億？

喂 咪燈

一個二世祖
一個白手興家

有無限金錢都玩到咁
但係又有豪門鐘意做水魚

咁又唔好咁講
冇哥狗上年已經冇英超 亦冇再上季歷史最高分

文仔整好龍骨 牙古路 D施華 支那耶 高柏尼
工程佬買史達寧同迪布尼 而家直情係球隊雙核

哥迪奧拿

以前都好鄙視金錢足球
覺得有錢一定勁
自從見到曼聯...

bwa

可能利記一直都係廢
反而冇咩大壓力
唔駛即刻交成績

41m+42m咋喎

但Net spend計 高普每年平均用20幾m

熱刺都癲過佢

俾著鏝對你d貨有興趣，本身值一千萬你都叫3千啦

訓左幾耐

但係當年佢帶多仔最後一季帶得好差...

嗰季好多不利因素嘅 走咗核心 加好多人傷 不過佢套戰術一成不變俾聯賽啲中下游睇穿哂都係原因 但我覺得有嗰一季嘅經驗 高普先成長到今日咁 知道有時要ugly win同埋唔會勝利11人 但其實嗰季下半季由降班區殺返上歐戰區+殺拜仁入德盃決賽都算係咁啦

注意我話「正正常常」

下 高普用左好多錢買人 又用7000萬買個龍門 7500萬買個中堅

沙拿同文尼有€8m同€2.4m add-ons
又歐聯又英超又正選 就算未攞足都攞咗八成

講到最聯係對上十年冇嬴過英超咁

都費格遜年代啦
莫耶斯俾人請完再炒再請傑斯頂咗陣再搵雲高爾教咗三季再炒埋再請摩連奴教咗兩季半再搵埋蘇斯克查暫代再簽埋長約喇
講到啱啱贏完咁

其實你計net spend或全隊總身價嘅話 其實只係用咗好少錢
鏝後防（只計哥狗買）
拿樸迪 5700萬
史東斯 4750萬
文迪 5200萬
獲加 5000萬
簡些路 6000萬
艾達臣 3500萬
巴禾 1700萬
安祖連奴 1080萬
合共3.29億

利後防（只計高普買）
艾利臣 6200萬
Vvd 7500萬
羅拔臣 850萬
Matip free
Adrian free
阿諾 青訓
合共 1.455億

獌後防（只計2016之後）
連迪路夫 3000萬
拜利 3000萬
馬古尼 8000萬
Dalot 2000萬
雲比沙卡 5000萬
合共2.1億

車後防（只計2016之後）
魯迪加 3400萬
阿朗素 2400萬
雷斯 3400萬
艾馬臣 2900萬
基柏 7160萬
薩柏哥斯達 2400萬
合共2.166億

高下立見啦下話，你覺得係貴係因為個別好貴啫，你計返net spend其實佢洗好少錢

其實門將 中堅 防中都破咗世界紀錄
點都唔會係「好少錢」啦下話

同埋我冇話其他隊使好少錢
我更加冇批評高普 我仲話佢買得好準
點解你當左我反高咁

你唔係利迷就一定比利迷屌死啦
唔係利迷無資格批評利記

我都話我冇批評
你啲反利咁聞塞嫁!

我冇當你反高，但係你講嗰幾個記錄唔洗一年已經比人破左啦，艾利臣嗰個仲要買完幾日後就破咗，你對比諾域治佢買人咪好貴囉 你對比其他爭冠球隊根本小巫見大巫
仲有邊有人會分防中攻中中場中咁幾個記錄㗎中場只會合埋計一個記錄，中場普巴回家已經係最貴啦

klopp顛在有幾個其實係plan b黎
但好似仲勁
gotze->mane
julian brandt->salah
dahoud->韋拿老母

你嘅定義其實好奇怪，「好多錢」嘅定義應該係net spend好多，例如A球會用左3億買人，但冇賣過人；而B球會用3億買人，但賣人賣返2.5億，唔通你話A球會同B球會一樣洗咁咁多錢咩
你睇返上面張圖，高普由16/17-19/20 net spent 1億都冇喎，點會係洗左好多錢啊

哥迪奧拿係真係upgrade到隊波
曼城前幾任領隊點贏聯賽都好,都唔會對佢地衝緊歐聯有任何期望
哥迪奧拿弱點係對唔識對唔同球隊有針對性既步署
加上佢歐聯淘汰賽作客成日做錯戰術決定
上季作客對熱刺根本好難輸,再早d囉住全盛美斯作客垃圾阿仙奴都輸得
呢個都係佢點解隔咁耐都入唔到歐聯決賽既原因

Plan b唔太關高普事㗎，你上面講啲人喺Michael Edwards 推薦比佢㗎，當然都要高普信Michael Edwards 先得啦

好心佢留返公司做後備好過啦
宜家成日搵廢奴客串，慳得果幾百萬磅一年
又唔係唔知自己啲中堅水

其實大家都知mu唔會再贏英超

你賭波賭10場 頭3場贏5000 尾7場輸返4800 會唔會話自己贏好多錢

呢位ching心水清 唔知點解而家好多人睇用錢多定少 唔係睇net spend

咁簽呢幾個的確係用咗好多錢嘅 但暫時嚟睇 利班主都係賣人賺咗一大舊錢先會肯用高價簽人

睇個表利近幾季總Net spend仲少過好多中下游
vvd同alisson係高價，但賣人d錢都cover哂

高普係勁 條防線好勁
但鏝狗今季廢係因為長傷拿樸迪先係主因wor

班主咁貴請哥帥喺為咗拎歐聯，哥帥拎咗幾多次？

比啲時間

佢依家都係一成不變,同多蒙特個時無分別

Ugly win 只係VAR幫佢wor

唔撚係呀 唔好話同多個陣比呀
同一開始利個種打法比都變左勁撚多啦
又一個睇精華當睇哂既球迷
var幫佢都講得出 之前個排先有個表睇到高普係var上面係無任何得益或者受損

我曼自費sir後唔係駛少鏝城好多錢
講柒曼聯一定排第一

利有邊場靠var得益贏

最柒係回購返普巴同買左山齊士

古天奴cover哂

net spend since june 2016:
高普 68m
哥狗432m
垃圾哥狗

agger
利物浦之前廢到

哥狗帶埋黑白文迪去死吧

Mane 唔喺klopp 想要咩？
如果MANE 都喺TC 話要買
咁利嘅三箭都喺TC 相中晒
仲有Robertson 好似喺買唔到chilwell 嘅代替品

利買人咁成功都不得不提TC 嘅進步
人渣時期買嘅同KLOPP 時期買嘅相差好遠
同埋TC 同KLOPP 真喺合作得好好

拜仁明明本身勁既，比佢搞到尻猜

係咪燈？

佢啱啱黎利同宜家個戰術好唔同喎

好記得高普第一場教對熱
係咁跑係咁迫

高普仲要比個米奴列卡里奧斯摩蘭奴個堆垃圾累左好耐
唔係唔洗宜家先拎到英超

屌 起下底 原來條友盲反高普

米奴列 摩蘭奴都叫無功都有勞
卡里奧斯真係...
佢歐聯果2球膠
真心我學界都無見過...

專心歐聯嘅結果咪好似巴塞咁

真心如果唔係摩蘭奴 高普起碼多多一隻歐霸盃摩嗰場決賽表演簡直係災難級